美股認真討論區 DCCCXXIX

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

國定屠殺日

軟銀

我屌你老母

Tsm好硬

幻一硬撚到

好友出殯日

Jpm

破產啦
唔好再賣啦屌你老母

buy GLD wait Tuesday

日日滅世

Actually ok
一印番錢就

反省下唔好咁重TECH

巨硬都跌成咁

冚家low low low
納指又跌到仆街

下星期到一身蟻ipo首日急挫導致全球核爆

有冇人等緊ETD 插水執平野

幻一攻破左

已經無乜感覺
係蟹緊係aapl

仲要跌多5日

穿11000 下個止蝕盤打邊個？

比人洗走晒

美股認真討論區 DCCCXXXIII

不是這𥚃

應該第1日跌得最甘？

你依個13黎喎

應該冇錯

溝到得返1成cash

係wor

臭閪90

點解唔等埋大選

咁快打晒彈藥 抵輸啦

上個po係8 呢到係9

彈弓壓完
準備大奇蹟日

GOOG 你都係落埋地獄 一齊滅國啦

今日又幾多人叫小西還錢

多謝上個post 伏巴意見
咁有心機打一大篇野

10-1唔係9咩？

跌市跌到大家傻左

跌到數手指都唔識了

你地輸到傻撚左

Goog 巴傻撚左呀

好多人豬到傻咗

可以準備貪婪了

我個倉都插好多

但我又唔驚

我會睇10500 -10600 D位
即係9月低位
呢個位都打得埋就真係

d銀彈唔夠用 要返工搵錢

個巿強到完全冇力跌

google就黎頂唔住

勁，今日都要燈

? SQQQ ?

你都幾煩

睇下20分鐘後個風向先

Eps升咁多都插

班人傻撚左

ES冇咩位守

準備你個名

巴打色盲定去咗澳洲？你調轉咗幅圖睇喎

我記得今年年頭都係靚績插到傻

連郡初戀oxy 9, ccl 12 aal 11

His name

唔跌點升(Puk, 2020)

SQQQ 今日放好定hold 到下星期一好

震倉

升都冇得再升

nasdaq future >3%

向下突破既

google守唔到就GG

好似尋日的事咁...
CCL 12蚊我都炒過

11000

oh fuck, 原來佢幅圖真係調轉睇

又玩一日4%

開得leap call

aapl 扮咩硬

食到應一應 -6.4%

重有幾點

打穿左向下進發了

成倉輸緊10%
屌

day trade tqqq 賺300鎂 唔貪心

twtr 2成

納dee應該會穿埋9月個位

Tqqq都賺到？

TRUMP SAYS "WE WILL HAVE A TREMENDOUS STIMULUS PACKAGE IMMEDIATELY AFTER THE ELECTION“

最後拉票機會

集思廣益 今次股災叫咩名好？

終於可以安心坐番兩個月

抵撚死, 呢間垃圾真係不知所謂

我睇10800附近

PLUG 個形態仲未散

到底點樣先可以贏返輸嗰啲

萬聖地獄狂歡

係啦係啦 知啦知啦
利淡

群魔亂舞

螞蟻鎔

arkk -5%

10855 兩次 一陣再 restest 多次 一陣再多次

個人覺得TA技術上道指依家短線都首先收咗皮

因溶風暴

全倉-10%

而家put

連郡: Strong hold > panic sell

TWTR咩事, 直情殺人WOR

呢條友咩人黎
成日見人po 佢出黎

ER冇特別，繼續蝕
今朝5點已經滅咗世

我大tan仲守住60ma
仲有tsm

其他d垃圾 已經吊穿晒

Anyone join ?

tan唔玩
但想玩xle

成副身家交晒比契媽打理未撚驚過
跌夠5成第時幫我搵返個double

pins咩事

掂一掂MA120先啦

抵撚死啦
可能驚侵上台報牛

沽tqqq

波指我當佢唔存在

priced in trump win

miss + hearing 食哂屎

on9 咗 頭洗掛住吹水

無做末日call pins

唔係有機執10倍

係咁TEST 11000..

所以今朝好傷心

10頭贏27個
10尾得番10個

逆市棍上

個倉龍市

要TSM死 = 睹中華民國亡

TSLA個385都頂唔住了

爆升前放哂D put

GOOGL就嚟頂唔順

DOWS已經到MA200 再跌真係會死

TSLA 跌穿60MA 仲買乜撚野，條友係唔係傻

咁又係冇乜參考價值

契媽失禁日

唔係好明係點解

XLE琴日之巨陽ok wor

其實QE其中一個影響係咪就係加速股市週期

好快bump 上，overpriced,滅世，多熱錢 入市，bump 上，。。。

證明今年好多股升過火咗啫

U咁樣搞黎緊大盤上佢都有排跌

3月劇本重現
半年後上2000

Tan (Renewable): Biden
XLE (Fossil Fuel): Trump

two extreme ETF over several months

dows真係仲有咁多水位咩
nq好似抵玩啲

八月尾贏緊萬五
依家贏得千五

前底320左右

FED子夠鐘掃ETF啦

d股好似死晒, 係day low 位唔識郁咁

OMB

Orange
Man
Bad

又話掃bond etf

輸永遠都係易過贏 點解

怎麼忍心怪你 跌到熔
是我給你QE 過了火

uncertainty

係時候睇多次big short

今日豬左5%
細價股洗倉 痴q線 hedge完都食正

連登大船仲有邊隻未沉...

小西唔知點

大選前個個食糊

今日加0.03%

新手想問

請問點解今日會大跌

小西咁早建倉
佢大把profit蝕啦

nio成最後大贏家....
又係支概...

佢咁低位入貨
洗擔心佢

真心癲，我以為ostk癲
原來只係早左

今日事但up隻都跌十幾%

比人屌到破產既NIO

好巴
你走曬啲put未

科技股國定屠殺日，你問黎托

gel你老母咩

9叔點算好

全倉豬緊19%

Jack did a big oopsie

升一蚊，加貨
跌翻一蚊，倒輸一蚊

贏唔識走
輸就勇敢斬

咁上下

Great red wave

屌你

你short DIA hedge唔到

侵爺今次輸
好大機會真係紅海

Tesla 445@10 扑暈自己算

發達睇呢鋪

好少嘢姐

d中概無事，睇黎今次螞蟻要吊打sq +paypal

hedge 走一半lost 都要食5% 雖然我1.8倍孖

屌你如果唔係hedge左少少
真係慘過食屎

比佢洗走左U FROG VERI PLTR

今日走晒put
得番幾twtr
清晒中細股 轉call arkk + long 正股googl + fb+ sq+aapl
Allin why uu

Stock market red wave幫侵仔做勢

最後爆VOL
係要靠nasdaq
所以要上就 VXN > VIX

已經跌到心平氣和，冇九月嗰次調整調整嗰陣咁心慌

我係咪已經傻咗

咁快接晒飛刀？

唔驚洗多一鑊？

咁跌法，睇黎拜登實食無癡牙

其實照睇S&P 同nq 都唔頂得幾耐
個人反而覺得rs2000 之前已經試過短線低位
依家未必必咁快到

500果D都未出聲

u r not alone

咁我走左好多細價股

仲有支friday收皮棍未出

石仔或成最大羸家

3:45
risk off 棍...

arkk係啱啱開？
arkk option個bid ask好差下wor

忘巴清倉了嗎

pltr 都洗得走你好難坐下喎

佢都幾柒
俾TED 講到口啞啞

fsly真係廢到

Fsly可唔可以升返小小咁多呀

幾時開始作咗個新稱號

台巴=rs2000天下第一打手

why u u 好大起大落。。駕馭唔到

華爾街同矽谷班撚頭係民主黨啲老友喎
你睇fb同tw幫拜登幫到出曬面

岩岩開 12月 101 3蚊premium

亡國棍又要入返我隻kr

樂於助人係美德
幫人係高位散貨 係開心嘅事
最緊要幫到人 人地開心我就開心
錢財身外物 幫到人賺錢改善生活
果種快樂係無價

巨頭ceo次次上去都死狗咁

Vix唔柒升喎，咩料呀無人入put?

溝到唔溝 擺係度算

哈 INTC總算食棍

做咩又升少少

均價14.4, 係咪仲有機會

大選加er有啲怕

Same

彈麥春

無事喇 升返喇

喂 納弟都回上緊黎

FAANG班大佬仲唔郁?

睇RS 2000 都係睇市場嘅signal 嚟
Small mid cap 收皮經濟都係食屎

引牛

唔止，係大部分主流傳媒都係跟本成班都係利益集團，而家開始刮爛面

-7%
唔撚驚

契媽佢.....

彃弓壓完準備GO TO THE MOON

賣身都唔掂

升返
沒事了

見底喇 無事喇

等陣半夜再急插 個個清倉過假期

pins cls

In america we trust

VIX升唔起仲倒跌

想破頂

有無侵贏概念股要睇定喇

成個第四權都係與侵侵為敵
從來未試過有總統玩到咁大

tsla真係咁多人撈個DL咩支持位都唔係bo

跌到11月3都唔止仲加+9

清左pton 倉 -15%本金
Zoom 真係斬唔落手

玩vix真係點死都唔知就死咗

咁呢個價係抵既

又引傻散入場割

隻牛：

kodak

其實我想講好耐，點解唔用返數目字，要用呢d (係咪羅馬數目字?)

買TSLA係信仰
唔可以用價格評論

MSFT 領軍V彈

你學識咗SH心法之後即刻睇淡咗

GOOG 多D先玩

下個post可否整走支那媽

我諗住hold到星期二

每日盤前一開始入係會執到錢
好似早幾日咁

快救

仲買左佢黎hedge，屌好彩short左油

岩岩加左張call

drop fastly

下星期應該彈選完再災

冇事了 彈番

蕭生加持
侵

This is 傳統

我開左apple
MSFT之前遠期call比佢伏過 慢牛磨得耐, 張CALL都係蝕

546坐緊唔知點算 都2成倉

跌300彈30都咁high

尋日vol 高。。應該唔止一日貨。。
今日如果唔係大市跌會似snap 突破後咁樣行

買大細

型囉屌

有次差啲撞到隻豬

咁多人摸底ge

有無人有入Nokia

門檻嚟

爛果個人冇興趣
今次特價淨係想撈amzn同banking sector

跌到咁 wall st 好驚侵贏？

信仰

4.27坐緊

有Itm leap call
一日插到賺變倒蝕

567

撈左goog Msft amzn

Call 左契媽

靠袁總執下石仔算

走牙

仆街, 真升

契媽啲call價好闊

入左正算

Short 下 LQD 點睇?

豬豬同牛牛都好得意

逃生門

SQ

信仰一躍
我認我唔夠薑 要等到選完先敢入

Tsm值唔值得入

sq係咪可以跌返去130？

SQQQ 一開始無力 其他就慢慢回緊

上啦fsly

入左BaBa 我係25仔

我都想入

放晒先嚟上

升啦

契媽隻鬥魚都幾有潛力
個莊成日爆上爆落

有冇firstrade用家
可唔可以起我底幫幫手解答個問題

係
唔明點解咁少人玩契K option

正股入MSFT APPLE NVDA

信念唔夠

SQ幾時死

你個止蝕位擺係50%

有啲難搞喎

今晚輪椅成交大返 好多人撈底
好多人止蝕走 依家拉上去壓力少好多
岩岩冇penis buy到

我掛中間 有人hit我

燒山太多 wishful thinking
所以成日燈

有排都未返到家鄉

但我豬10%咋
見tmf個saul走我又走算

正 Tsla fsly 準備帶契媽上天堂

落地獄啦fsly

真係有啲覺得380無買錯過左
不過11月仲有機會穿埋380

U 人地v 佢u

咪答左囉 轉左孖展倉

入左nio call 同 twtr put

大圓底呀dlgh

跟住個市一悶又一嘢轟上去

咁你都好低入

止賺一部份 再set追蹤停損會唔會好啲

MSFT 冷門得黎又升得咁大力

VIX 棍落 可以入市

今日掛住吹水唔記得貼添

msft都冷門

今個星期 一日升一日跌
咁係唔係可以入定TQQQ 等星期一?

BAC係度玩燈制

今日好多新名 又一個cycle

呢個post就嚟冇晒人未試過係最低位止蝕

上個post我代工左

13 連陰

未

彈起 收市前再插水

TSLA係咪想返超級無敵鑽石底

認真睇唔到有回覆， 咁係要等佢交易完先會show得番個成本？

400

彈能到仆街

開420$SP

入snow想hold過夜
又驚3點半棍

學項羽咁殺出重圍

垃期彈左成百點

沖完涼之後TSLA

咁ge市我唔夠膽開近價SP

今日過後十年牛市開始

遠程醫療點會跌得咁西利
潛力明明咁大 依家youtube都有香港遠程醫療廣告

大奇蹟日

得閒整依啲大棍 俾人吸下貨咪幾好
日日升 屌你個咀咩

開遠期 水位好大

TSLA 又想重演拉爆淡友一役

又變返契媽

冇架喇 6番history

每次陰燭垃升都係下一個大跌的開始

兩個月一次仲唔夠？

警世

華爾街班撚樣又放LUNCH 唔得閒沽住?

6月11 9月02 10月19

選舉太多不確定性
選舉結果真係出左先啦

近到好似0121都有成65蚊
再遠啲又真係有得諗

食你人血饅頭而家開

次次都係咁嫁啦 當你以為跌到底個陣就拉爆你 當你以為仲有得升個陣 就打爆你

最後逃生門

唔止蝕？

項羽殺出去最後俾人殺

跌返沒事了

分N 注
永遠不要一注獨贏

簡直free money la
根本elon呢幾年無事無痛就袋錢 除非

roll forward可能分分鐘仲袋多左錢

半夜都有笑話睇

關我9事

係lp 條友姐

我都開左幾張400

FSLY 一走就升,我真係大傻散

禾地散戶結局係咁都好正常

有無7進7出先

有冇人頭先有撈到貨

呢道 d 人玩開 all in
Go big or go home

跌返無事了

好考信念

dllm, 真係殺出去比人殺

sofi戰神

一樣
點部署

超級大傻散

入返

又跌

Buy GLD
Add Long Put KWEB
Bear Spread LQD

入了少少玩下

都sold 撚左
唔鳩知

best idea

Amzn投降了

唔使放好耐
放一兩季都返山頂啦
年增長咁多 pb 都係14

大跌巿最好就係止蝕清倉
Ath最好就all in孖爆向上溝高追

輸到傻

低過你賣嗰個位咪入返
正面啲諗都有賺

今晚會抽插幻一幾多次

輸幾多

即係入返

FSLY幾時先升得返上85

一晚二萬

支概好硬

HKD USD?

對

無喇，史記寫佢最後帶800騎殺出去，打打下得返100人，又打打下得返28人，得返28個就兵分4路走，於是得返佢自己，最後俾人圍死

Hkd

咁你可以退出美股

信黨唔怕

淨係輸，冇贏
有冇人可以幫我打理個倉

咁先有水位

P.S. 7月失敗了

老老豆豆諗返起好彩上年買左樓冇乜幾多CASH淨，如果唔係今年實輸撚到仆街

係咪有 drone 去 mon 住
人數知道得咁清楚

早兩個鐘上個post先見人話仲揸佢唔掂

你好好彩

還好....喇，唔賣SH囉

星期一入d FSLY先

長遠賭美國唔亡國

史官係格離點解唔幫手 見死不救

估災 好恐慌

佢無比人殺，係自殺

呢個故事教訓我地要堅持SH 到底，唔好自殺

vix又升

arkk跌左10%,開始無乜信念
諗緊走唔走

多cash 朋友

come to say hi

啱啱喺度諗, SQ個ER可唔可以俾到PYPL ER做個參考

你以為啱啱反彈嗎 原來仲有一棍

想買埋啲cash唔黎 應該等結果出咗先?

空倉搵緊位入
下個星期都係玩下sqqq tqqq 算

2點左右又向下劈 劈到4點

走唔到，慘過俾人殺

開始識玩， 遲下放棄契媽arkk arkw

只揸prnt

其他就係佢fund 個到dd下先

周街都特價呀

in america we trust

成長股就係上下起伏大要潛伏期揸穩
郁啲就走唔啱掂成長股

10%唔走，15%又會諗走唔走

咁多操作仲咩

玩單邊都贏95%連仔啦

劈撚到落肺炎價再傾

全倉SONY表示好悶

仲未有止蝕派出現

132>63 散水多過成長

歷史已經話你知對契老母冇信念既人係會被懲罰

跌多10% 就斬倉潮

fast la

依家個價都幾吸引下

如果 11 月 3 既 worst scenario 真係出現
唔係個個頂得順嫁

margin call
借財仔
自殺
三步曲

Apple今晚咁硬既 琴晚er 109 跌成晚先108

arkw唔走
arkk掙扎緊

最係咁voo都想走

一山還有一山低

A巴

Why prnt?

想執下錢
早排都輸唔少好彩真係止曬賺蝕
如果唔係仲會輸得仲多

又呃人係底
差d買左貨

放左9成，用黎溝其他
到其實有賺又溝返sony

買樓
ching屋企有冇位養多隻寵物?
我識自己沖廁 同扑暈你幫你個倉SH

美國有最優勢的制度, 人材
吸引到LIHKG仔炒美股唔炒港股
要相信美國夢

同你個名一樣

今日底位，明日高位，忍住呀

黎緊11-2月都唔敢掂美股
FAANG TESLA 全部係九月見哂頂，幅圖一直插緊落去
大隻嘢冇運行，二三線股唔會好得去邊
利申早兩日全走貨

looll返黎未呀
好掛住佢

明日是星期六，不用擔心

價投

今日賣係panic sell

8成cash here
之前嚴守profit 跌3份1 止賺，跌5-8%止蝕，最後都有5% profit
唸著市況回升開始買入

頂撚住 唔操作就係最好既操作
Time will tell

痴線成批基金機構佬散水式沽貨，跌兩日咁少咩?

又就到抽插幻一既環節

不經一番寒徹骨，怎得梅花撲鼻香。

當我地 3月 9月交過學費既老坑流嫁

呢次撈底浪一定食返一浸

仲有A巴

LQD 如果打穿，都唔少野

100% cash

專呃我呢d傻散

要安全做到一年20%

其如當bonus

就係散水時沽貨

入市時掃

一年一兩次就攪點

仲要咁多algo MM 派 加速股市 cycle

最恐怖嘅劇本係今晚一陣V返少少, 下個禮拜一直接唔算細嘅裂口低開
咁樣會同時將三幅圖checkmate
希望唔會咁恐怖

Trump's stock

到其中一個正式認輸先好掂
如果唔係又食多幾棍

好彩去左洗碗冷靜下
差d忍唔到手入貨

又升番

真係睇big short好過

3底 升得

其實巴佬句金句 真係至理名言
但實行仲係難
Rule No.1: Never lose money. Rule No.2: Never forget rule No.1.

不停修正學習中

尋日信自己轉nio倉咪無事

飛巴清哂c朗倉？ 長倉有冇清

彈彈彈

如果對個股有懷疑，一刻都不應持有

我體會到

如放開人地點樣買幾十 幾百倍

係人地既事

做好自己得了

末日Call 10倍100倍個個禮拜都有呢D機會

"Be First"
賺少D好過死磨

長倉 尋日前日執好哂

裸跑既西走佢

其他坐得安心

no no no

成功率比較高

係啱啱有強勁ER support 市場焦點股

加上市場大跌令到呢D獲利回吐夠插

會有比較容易反彈

tsla到ma 80

跌個少少咁恐慌

大家未經歷過3月

直接棄game

市場照妖鏡照哂D股出黎

F 巴

你都渣唔少CASH 仔

做緊happy 仔

你講: 係咪

又話平哂倉

唔夠你多，得7萬幾

Emini 3000

各位嚴守止蝕

好彩之前跟好巴清sq
落到去自己之前個均價

COHU

連登巴打

團結就是力量

今次大家互相提點

我地成功咗

避開咋啦

.............下一步係入市訊號

大家加油

沖完個涼又跌返

好多特價 就忍唔到手

多貨朋友say唔say得

好巴要多D出黎警世子

又插

y not

如果之前有信自己入張xlk put hedge就無咁痛

跌撚完未
就快連條命都跌走埋

清得太遲
契媽做膽倉真係唔掂

下次努力

世事無如果，只有結果

A list of major stock markets that are down more than 10% YTD

Switzerland -11%

Australia -11%

Netherlands -12%

Germany -13%

Hong Kong -15%

Brazil -18%

France -24%

Italy -24%

UK -26%

Russia -31%

Spain -33%

如果命運能選擇

3/11 是但一個贏就知到底未

空倉
38.9嗰陣食曬啲snap put 安心訓教

遲清倉都好過total loss

有避到咩

活著能坦白

之後話有啲票遲咗 吵計唔計 上court
drop to zero

股價唔會跌到0既

避咗啦

呢到好多巴打都避咗啦

油唔會負嘅

但孖展會

吹到total loss

你全call 股神？

咁d錢去晒邊

咁股票最多都係0嘅

以為假破底結果真係破曬均線
攬住少少profit算

好痛......成個倉蝕緊17%

兩邊都唔認數 跟住civil war

牛牛點先會比人平倉 依家150%

咁淡做乜撚

呢到好靜

係咪好多人研究緊點救倉

同埋開市撈咗底?

disney仲頂得下

可能末日put唔到價呢

多謝飛巴
本身全倉
好彩走到3份1
叫做有d cash等入市

操左半晚SQQQ盤 尋晚D本賺翻曬翻黎了
訓先 星期一再操過

trump贏應該唔會 就算拜登嘈 最高court都應該幫trump

穿左底自然會出黎

F巴呢張圖同台巴數學圖一樣, 值得長期置頂

本身都殘價la

救翻啦

大家加油

forum 係用黎互相分享同提點

同happy既地方黎

Digital ally 幫到你

Cash

家下到底開put定call好so9sad

加得

大約重有6成cash係手
準備下個月大手入

希望唔好燈我自己

nq有3%水位跌 個股可以去到5%
自己唸

11000頂住

除非你孖咗

我覺得跌咁多就彈 我繼續sh

估唔到成個倉最硬淨係jpm

90%cash

飛巴同另一位巴打上個禮拜講過要走

彈少再跌獲金

sh

點解係幫佢? 認真問

都禮拜五 唔差在等到3號

冇升點跌

其實好多巴都提曬我地要清or減倉
係我地死唔信邪
而家知衰

CHINA JOB IS COMING
End of USA

賭小日唔駛死

離長期支撐越嚟越遠自己唸啦

唔好燈

今次操作錯誤都算多

下次再醒D先

唔應該夠撈靚股

如果靚指數股都跌咗一個幅度

應該同時減下手上small n mid cap 靚股 ( 個市仲係有散水現象)

錯過咗都好，指數股加大份額都實追到相對升幅

真

有新聞講左，有錢人既身家比疫情前多左30%

其實邊個贏都唔會對個市好

最壞情況係 Donald Trump 唔認輸
點到一半就話 voting fraud
John Ratcliffe, William Barr 幫手吹奏
然後就係現有制度搵漏洞

你冇錯
每個都有人話要清倉

唔玩先贏得最多

淡友叫春唔計啦

3月到10月都有人叫清倉

如果市場最硬正既大股都突然出現領先深插應該離尾水不遠而

宜家仲未係

石囝笑看風雲

估唔到今日一跌跌咁多 本身尋日仲好開心今日跌個突

我反而覺得最差情況係trump贏，之後班左膠又發神經攻城搶野

我既理論係大把左膠投完侵，但會出黎反侵，再順手搶下野咁

咪講笑，宜家石仔ytd 可能係連登top 10%

呢幾個月又升又跌
最後條數都冇多過
腦細胞仲死咗好多

之前見ark比nq仲快破第二次頂先買
而家閪lum算唔算領先股先大插

石仔宜家可能甜睡夢中

笑大家

我係清淨佢一股都冇走貨，而家都痛痛地

晚晚捱夜 返工無曬精神

唔算

不過契媽個升幅真係靠TSLA SQ

NQ100 穿埋11k

Walmart 已經收埋 d 槍

nvda算係比較勁 佢都插得深
雖然佢係半導體板塊

tsla sq插到highigh

有無試過選總統選到暴動

11000>10850>10700(九月大底

呢一棍好急
真係殺孖展啦開始

568入左一股諗住試水溫
即刻無水花直插

阿媽爽再插多少少唔該
開始想入

講緊今日 ，同時都係反手好時機

跌到落谷底

基金機構唔回馬槍搶貨暴力入市都唔好撈

都未到9月頭低位
不過都可以準備定

睇大市睇ES好過
3230守唔到就去3000

屌 呢段時間玩開市頭半個鐘算

入左

六個保守派對三個自由派
加埋新嗰個係佢委任

9估

睇個勢似基金機構散哂貨
再沽落去
襯covid賺翻幾筆

狼來了

玩08 大選個下大跌

真係會跳樓的

忍下啦巴打們

其實點睇? 就咁睇volume?

SQ唔敢講, 但TSLA本身就唔值咁高價

ES 會受限 YM，呢幾日 NQ 最大波 Day trade 好選擇

有冇人知P巴點

VIX唔識昇

不要估底

留下實力

坐順風車

永遠不接飛刀

新嗰個好似話唔會做呢個決定

似唔似9月果次會彈一彈？

鳩估既姐，知就發左達啦

果陣仲係好細

我自己mark 咗d 大股

數字變動光速咪係呢批大戶狼做野

散貨係咁 入貨都係咁

平時點會調咁快

差唔多了

鳩估都有人準有人無咁準嘅

下個post可唔可以整走條臭閪

我張U 85 SP唔通要接貨

果陣18歲
輸左人生第一個儲返黎既十萬

彈都唔會彈好多 除非weekend有乜news

鳩估 無痛苦

FAAG一次過出ER都預咗會大跌啦真心

NFLX均價540點搞好 跌足成星期 全倉最紅

係唔知點解尋日3：50突然跌跌到落今日都未完

Fb 9月都未單日跌過咁多

Amzn leap好貴
一張都買唔到

Subscribe Netflix幫補下生意
等下份er靚仔d

佢間上海廠變硬春袋 重貨巴打最好祈求阿登當選

個倉得返舊經濟綠燈

其他都開緊啦

條友支美都有廠，開strangle驚西

上海廠係全資擁有
最多咪比共狗共哂間廠
但佢係印度同德國都起緊廠
變相支那廠其實只for支客

有冇人留意KHC
咁都仲係綠燈 好撚勁

廠事少 暴力搶技術事大

wa twitter

之前講緊契媽唔會雙位數而家個臭雞就嚟8字頭

尋日無走jfrog 係好錯

垃圾APP抵死

SQ 好吸引

奶共抵撚死

咩事跌甘勁

岩岩U跌到92.X
幾分鐘上返94.X

放量破位下跌

無用
支那只限低b chip代工
支那reverse 科研技術好差
就算比佢爆開到個infra
佢都做唔到software integration
appl就係一個例子
支那好想搶哂appl d技術
但支那人又會最愛appl

賣車同賣手機個user base同margin差天同地
不過睇你個名都知你係硬好黎

FB都冇佢跌得禁勁
Twitter就黎低過snap

信仰還信仰 呢個政治風險真係可以忽略
要搏十倍走去賭nio好過

AMZN個價好吸引

好似支那廠係用舊一代技術

如果俾我85接到都唔知開唔開心好...

外國對車需求仲大過電話
同埋佢玩得全自動駕駛
變相泊完部車可以放租接客賺錢
成個car pool嘅生態先最癲

航空郵輪咩事爆上，ccl

可能捱多兩日深插見底呢

成個市無彈力應該嚴重超買

過兩日市場無形大莊踏多腳，跟手回馬槍

劇本都幫佢地諗埋

一下幫自己止蝕 個心好痛 好似失戀咁
要升返20%先回到本

好痛呀師傅

同u無得比

你考慮下汽車業整體市佔就明, TSLA傻好莫名其妙當其他車廠都係老爺車廠, 依家個價已經夠虛妄, 更何況佢嘅市佔唔會keep到
如果你講software, 佢個auto drive唔會廣泛地成功, 要普及到9成要路面基建配合, 十劃都未有一撇

我最佩服係TSLA個大莊

近到期call都買唔起

彈都唔彈下
派貨派到飽

十月頭果時有一排低過80幾妹下妹下

下 一部車用十年 電話兩年
同埋個個有電話 車外國都唔係個個有
你睇下美國一年toyota加honda出貨量先

auto drive喺香港應該要等你個孫嗰代先有

3 倍槓桿個批真係食多兩三日跌幅應該比人大斬

tsla個價由700蚊比人唔值講到依家hh2500都仲係話唔值

新手仲未夠膽玩咁大隻option

如果你覺得auto drive要基建配合嘅話
你真係要了解佢新出果個verison先

神奇U

一日波幅十幾%

佢硬好黎 $7000gogogo

一係未有機構識欣賞

一係就係唔掂

長跌長有 等侵連任收佢同fb皮

今個月return 得4%

差唔多啦
大選日可能瘋狂掃貨
uncertainty無哂

但咁多大龍頭大客用隻青蛙
無奶油架wo

各有各睇法
你話我傻好又好硬好又好
time will tell

菲比斯大勝

連aal都爆上

理論上好正 實際上要全部人都換真係無咩可能快
我想有車但係唔太鐘意揸車

goog nvda都拍緊傳統大廠玩auto drive
tsla領先嘅優勢只會越嚟越細
不過是但喇 我又唔會重倉呢隻嘢

D大行2 300蚊都話唔值 結果咪又係唔夠貨呃人放

ev大勢 年年增長 tsla係龍頭市佔越搶越多 完全係當年aapl咁樣

ccl rcl 一大棍

咁識玩，到佢地finish 又到新經濟

屌每日開市坐定電腦面前了

十四五講汽車使用管理, 老共必然係推自己啲垃圾方便後門管控/偷呃拐騙TSLA啲生產技術
TSLA一係跪係度瀨春袋, 一係就898

渣開車就明 點都好 只不過係一部車
唔會年年換 渣慣左咗亦唔會俾錢落去改裝or upgrade
This is not a phone

忘兄今日洗唔洗自盡

身邊好多人追sqqq
代表咩

蝕緊5%本
我冇嘢講

除左石囝同淡友，連郡加契媽集體自盡

agger 就算下年換車我只會換番雙b

跌多幾個鐘

d 船咩事

其實tsla會唔會連充電站個版塊都食埋人地?

blnk 係幾好

但我擔心佢唔係合作型式

變上反而將tsla 電池 變組件供應比其他車廠

做埋充電站個門生意

pump and dump 黎
睇路啊

CDC lifts cruise ban, says companies can restart once they prove COVID-19 protocols work

3x 再加option

廢老股加油

佢做pv生意無咩肉食
euro power trading margin低到無人想做

又黎賭錢，歐豬先封緊城，復閪咩

連登破產正寶之一 CCL

都係唔掂呢D

想救市炒消息。但航空都轉埋燈

ccl

想入少少SQ

AAL 爆上我估係佢個hub係Miami，要上船都幾大機會搭佢

以後信隊長

Ccl救世棍

SH TQQQ SQQQ ?

沽左先講，我日日鳩叫sqqq但無買

All in ccl 搏救返今日個倉好無

升!

都唔出奇 d big tech去到某d位要突破多走去收購

佢粒電又真係搵唔到有邊間會嬴到 多D ev用粒電又可以擴大供應鏈 理論上ev多d部份有統一可以加速到普及化 仲食埋充電站

廢老同我硬起身

開咗孖展個批

硬緊。

升能到

pump and dump 黎
睇路啊

就好似type C 咁

蘋果都開似用黎做充電頭

希望可以見返55蚊既arkk

V上去

捱多兩日應該差唔多啦

基金愛股都無再大落

幾錢入先

VIX碌落山

啱呀咁嘅環境all in救倉小心all in ifc

原來今日成段盤前都係想救返我

舊經濟不動如山
T CAT ROK救倉

咁既時勢都仲咁狼死開3倍孖展...

brk b monster到

無限印錢驚西

Ccl終於出人頭地

廢老跑嬴大市

有冇人加U記？下代信仰股有冇人跟

佩樂西條臭閪買重熊，無計

SPYV -0.5%
嬴晒

同wall street班撚屌夾好晒喇 造低個市大賺

貼倉再傾

有揸過/識人揸車就知TSLA啲車係垃圾車黎
都係嗰句, 佢EV個市佔唔會keep到
剩係KIA已經有蠶食佢跡象, 而其他大車廠啲呢期啲EV都賣得非常好

道期十字星

唔少人今日撈底

有咩出奇

tsla既車老實講做工差

依家係Costco食緊充電站版塊

早兩個月睇過，最後決定唔換

D大股, 除左GOOGLE 正數之外
MSFT係跌得最少
真係兒子生性病母倍感安慰

死八婆佩洛西知不知當年我們孖展五人眾有多硬!?

直頭係唔好揸
好悶

SH 舊車

媽的貢丸！

唉買股票真係好難
當自己冇耐性 輸3-4%就忍唔住放既時候 就次次輸完錢就反升
宜家話比自己知係長遠投資 唔好咁快投降 有耐性就等吓先 就都係輸吓輸吓輸到越黎越崩

諗諗下量產之後個價會depreciate 得好快而家部野玩多五至十年都okay

唔係加/減貨、炒波無咩必要日日睇

點解咁多人睇死Tesla

想問下其他電車冇Tesla咁多充電站 平時可以去邊到叉電？

加埋電池老化同舊款hardware
電車個價聽講drop得好快

跌咪睇死
升咪睇好

月供契媽唔操作都訓住賺
有幾難

Strong hold 驚閪

但越輸越多就好難忍住唔睇

唔抵得囉

Tesla舊電個老化算係慢
Nissan hybrid照舊日產精神整撚死人
BYD嗰啲就掉撚咗佢算

個市好似冇人想接貨咁 CLS

隻NIO 好似唔識跌咁，尋日升咁咁多，今日先回果少少 ，落唔番30樓下

SPY幾時先穿六月頂

Fsly 64鐵底

4底了
好想落孖

Nio硬撚到痴線 依家比大盤壓一壓 下星期35

星期一千跌仲落孖？

delete app

大部分都係家庭車同埋唔算量產個價會硬d

唔同ICE vehicle，租車公司果d”新車”玩2年可以玩到5-6萬mileage

衝呀

3點就滅世棍 好快到

同埋手揸三隻叫做幾有實力既都跌到咁 真係幾慌
Tsm amd amzn

返屋企拉個拖板落街

加唔加注好呢

算唔算係head and shoulders

老母K就快跌穿90

講多句, 我話自動車9成要靠基建自動車係因為, 若有朝一日普及化, 靠基建整虛擬軌道導引佢地, 成數大過依家TSLA呢種個體獨立自動
依家得一間實際運作到嘅自動車就話無事, 第日10間廠10個system, 大家含包散機率應該會指數式增長
某種基建整體導向會較易實現
不過呢個真係time will tell, 自動車有撚排都唔會普及到

仲有得再跌

3230硬到

Yes 頸線準備穿

之前一路溝上去，溝到均價99
早知唔溝

依家溝返底佢囉

溝條毛
依家想推佢下海做雞還錢

Same
今晚訓唔着

星期六日唔知會咩事 都係下星期一先決定點操作

下年幻4
驚西

今個禮拜道指跌左二千點
三月嗰陣一晚都冇左啦

就來跌到落3月價

慢慢落會有錯覺

跌到無底咁

3月價有鳩排啦

美股區啲討論終於正常番

分析師︰Tesla股價只值50美元

尾盤會唔會慢慢回返d

其實都係，SQQQ 上一格回半格

清左7成倉同期指, 輕鬆等大選result

一日二千點反而冇乜嘢
陰跌先最攞命

道期穿埋MA200

陰跌：又跌走定溝好呢？呢樣抵買，買少少，屌愈買愈跌？溝多少少先！又跌？走定溝好？

認真討論下你點解覺得會值7000蚊？

Tesla 而家market cap ~400B，幾年後升到700-800蚊我覺得有機會（如果搞得起robotaxi同埋出新車打Camry/civic/corolla) 。

真心邊個當選會龍？

SAN FRANCISCO TO PAUSE REOPENINGS PLANNED TO BEGIN TUESDAY

電動車搞學鐵路中央系統一定失敗，馬路上太多車，玩中央管理就算7g甚至8g加量子電腦都搞唔掂
反而去中心化，每部車對局部環境做反應先係最實際可行

有d心動想入 snow或者ddog入夜

我覺得政治操作啫，三藩市都唔係爆得好勁

有冇人俾今晚12點個deep v fake到入左貨？

開始走得 bullish 接近今日個底部

呢招好常見

岩岩發現，點解tqqq跌幅同sqqq升幅唔同既

我大vix 今日chok 極都上唔到去

入左d 正股同call
輕鬆蝕

個市難搞
都係等大選後先算

繼續企硬

睇下3點半棍先

入左tqqq開始蝕再反手sqqq

三藩市咁都要封，全美國大半個國家都唔洗開，Dem 真係麻煩

今日3點無棍

sq跌到on9

三藩市人口咁撚柒密
亂開就爆到同NY一樣

如果要0新增先開嘅話，睇嚟2021頭半年都唔會有望啦，而且香港keep唔到0確診，何況美國

唔係淨係睇數字
要睇係睇埋個 trend 同 demographics

但係美國佬唔戴口罩
姐係一開爆十幾同一開爆千幾既分別

當初話11月跟我沽美股個班人係咪已經破晒產？
而家d名好多都唔識

利申住緊SF右邊
啲人送外賣真係唔撚戴口罩

GOOG巴已解釋

隻u洗唔洗跌咁多 係咪準備執笠

帽事嘅

我有沽
捱到而家

Aapl攻緊落去
會唔會落返103

快啲落返93俾我入

接人上車又要驚

等緊神秘力量拉升

屌

"We're thinking about moving it, actually, over to the White House. we are looking at that right now. it's going to be a great night," said Eric Trump.

哪兒來的自信

全options 股神先會破產下話

9月股joy價都係104

拉咗SQQQ

入定call等星期一反彈

石囝起身打飛機未

個時好多人睇淡，我叫班人要識收手，11月前做住龍皮熊忍辱負重先，不過好似無咩人聽我講，個時升到2萬4重有好多人沽緊

Time will tell

無上一排啲名唔同晒

公司樓下停車場30個免費 Tesla 充電位，經常拍烏蠅，大部分變成普通車位，4個其他電車位就排到pk。

其他商場付費充電站都係類似配搭

（外國）

ARKK -6.13%
BRK.B -0.57%

石囝大勝

死亡組合
Trump + Dems Senate
Biden + GOP Senate

就快穿，但原來今日係月尾，反手要小心唔一定會彈

ARKK 跌穿 $90

快手落10400啦，依家落得好唔爽快

引下人建倉先

幾時9600

就快收市，大戶要畫圖

你入番青山果日

狙擊得好快

我都係咁岩F5左一下, 1分鐘都無

石仔比呢位巴打每日都追擊

Gerrymandering 太勁
又有 voter suppression
GOP 永續 Senate

我覺得會維持現狀wo
Trump
Senate繼續係gop

好正

仲未跌夠呀

星期一盤前反彈完再跌

繼續等

無問題

嘩, 去左飲野, 仲諗住開市時搵D野買下,

一返屋企3:57 睇睇跌咁多

離extreme fear仲有一段距離，者係仲要再跌多陣

MSFT 轉燈

-3.7%

轉唔到

你仲有錢入貨咩?

No mandatory mask order in Cal？

大盤似做多個圓底就升得

我都未入貨

最後一分鐘玩option 好刺激
fb 262.5c 0.06 > 1 係15秒時間

-7.6%

-0.3%唔驚
做好曬對沖過大選 輕輕鬆鬆

-7衰隻U

short正股接貨?

0%

尾市 有人撈底過週末 唔識死

Yes, but it doesn't really matter because those assholes are still screaming "that's my right to not wearing a mask"

一日升一日跌

等

寂寞到夜深

dji開始反彈

After hours 隻隻都升

加洲撚愛自由

大家點睇今日盤後同星期一個市?

其實我覺得差唔多， 不過真係等入市先

睇多排睇下大芋想洗到咩位，拉下引下牛再收割又唔定

尾市咁都搵到野入第一注
不過試吓可唔可以坐定定
之前走咗一兩次

尾段升係因為要cover option，唔係撈底

亂估

星期一 先升後跌
星期二 妹妹下
星期三 龍哈哈 / 地獄

距離撈貨位 不遠

飛巴咩位會開始撈？

有日開市有搶貨feel 就會入 ， 好似妖股個種 爆買

下星期準備入貨

stonk only goes up

星期一想走埋9988 多d 空間撈美股

飛巴好似無限體力咁唔駛瞓

諗起 今次 食轉靚就開心

好少可石仔半夜起身出來搞笑

突然想放埋契媽去撈野

執石

呢轉執到雞 就kimorchi ne

我住SF南面少少，九成九人都有帶mask
不過條街係多咗人，食市開始越嚟越多人堂食就真

全線廢老股盤後反彈
搞到想執貨

唔玩廢佬股

石巴應該呢排適應緊冬令時間

應該差不多了

下星期有機報復性爆買

咁快跌完?
唔係睇15%咩

希望震下勁嘅

廢老股最岩拎黎做Short Option
生Cash工具

有d 股 跌極都跌唔落了

真係唔好當業績流

代表咗，個市班banker 好努力沽，但另一邊已有基金密密吸

覺得差唔多，不過都要忍

隻廢老可樂我玩咗幾個月short put了 唔識升唔識跌

道指直接拉400點都好暴力吓

我個倉d舊經濟廢老股其實都唔係好跌得落
不過呢排見美金上返想試前高位咁
但Treasury / Junk Bond 無乜大郁動
代表有資金流入美元但未有明顯動作？

台巴醫療Biotech呢啲唔係呢行真係唔識睇佢地基本面
會唔會買ETF大包圍比較好？

費蛇唔係掛我都想有堂食我住果邊未到8點變死城

做Short最想見到既畫面

佢地等大選後，爆買

可能睇定邊個上場就買咩版塊

但有靚er基金愛股已有support.

uncertainty一過 就爆買

Search PTT

醫療我除isrg 一律不掂

太複雜

兼佢地R&D cost 大

做research 唔一定有product

有product 又唔一定成功

掹定雞同佢地一齊搶

買ETF叫做安全D
起碼買sector
但係又好睇嗰期食隻邊類型size 嘅股
始終買ETF都係睇入面holding同埋隻ETF style
呢吓就好睇個人口味

緊係 ， 我考慮清埋9988 arkk arkw

自己同佢地鬥搶

Isrg 其實今日都有啲心動想買

呢隻係唔錯
不過一股我真係買唔起

係好股差唔多了

講呢d

下次再有轉角位 真係不停咁減盡d個 磅

所以有時係度諗不如ETF eg. Botz
但打開將Holdings List 入面有更多其他唔識既公司
到頭來都要逐隻睇逐隻分析

Gel巴有入雷公Group?

點先叫搶貨feel好抽象

經歷過就會明 好多股d 價數字跳動都好快 往一個方向拉扯咁去

咁買不如XLV算

冇入group呀 暴巴個trello有教點拎data 我日日人手入落excel

訓教SH大法

連續三日所有sector 一片紅海

tradingview search呢堆ticker

偉大
好人一生平安

飛巴有冇跌唔落既例子，今晚我個list99%都跌

ot巴會搶邊隻

黎緊螞蟻上，大家會唔會入貨

為左個畫面靚
搵班支持者黎較飛